(連登民意, 投票)支唔支持中共將4大地產商+圍村霸權抄家?

(連登民意, 投票)支唔支持中共將4大地產商+圍村霸權抄家?
純料看呢度的民意如何
藍絲的你, 5毛的你, 都支持你躍躍投票
正評=支持
負評=反對
當然抄完家後, 中共會怎樣不在此題目討論範圍內, 純粹會想知道大家會正評還是負評

無左四大發展商，咪又係深紫更差既企業取代

香港嘅困境大部分都係吸血地產商同政府打造而成， 而呢班戇鳩鳩唔識字嘅鄉下佬只係佢哋盲從嘅爪牙， 班鄉下路畀人玩畀人恰仲懵盛盛幫人數錢

與虎謀皮從來唔會有好結果

只有一個方法可以有效打擊藍屍

投